我係一間網店老闆,你問我答.(自爆唔答)

我係一間網店老闆,你問我答.(自爆唔答)

新人開post 等吊中

善心打破零回覆。